想同大家講講之後既運動發展

1．對執法失去信心既後果
起底及大量網上批評係對狗完全失去信心既表現。最怕係有人別有用心，為一己私利去報復唔關事既人，呢類人係極度難防。

2．無政府主義
每一次既勇武對抗，會令該地短暫脫離政府控制。我對各位無名抗爭者既自制力有絕對信心，但無政府狀態會好易引誘壞人趁火打劫，尤其當勇武對抗變得頻繁，會令人習慣同唔怕冒險犯罪。
切記只要有一單打劫，都會令運動蒙上污點。

3．經濟抗爭
只有經濟抗爭先對共產黨有實質打擊：
a. 拋售含港中股票及債卷既強積金
b. 取消中資定期、保險及戶口
c. 拋港紙，將資產轉外幣放係離岸戶口
d. 拋售港中資股票
e. 製造消息 ，指貿易戰底下中國會輸，香港資產唔再穩定，呼籲其他人投資其他國家

4．擴大和理非模式
連儂牆必需繼續，並繼續以其他藝術方式如塗鴉、微電影、短片、畫、漫畫、音樂等等延續運動。